[辣臣牛角仔]一月五日沙田十場賽日討論區II

Lm

今日無kitty？

cake is back!

做咩呢幾個賽日啲po都推得咁快

好眼訓 有冇人返緊工

新年新開始

好想成盤水淋落牙蔡度

呢場點部署好

有

想要中華主將 我係咪痴左

探險家準備又第三

睇錯成盤西水

探險家位置過完關都成浸飛
呢場怪怪地

你退出

推哂今日份糧落盛勢算 出雙糧

肥鬼5win預警

中華主將x新獵狐者

新獵狐者

屌 岩岩想講中華主將巴度上面貼晒

喜勁驥見真章

你但名

個

中華主將

自由旺??

加埋鋒仔包尾三重彩

話哂事

鋒仔追左幾場 影都無

馬房料 探險家

告狗賀壽馬

八卦死完去八進

對腳慢過xhaka

閒日成日係度方蛇推po想唔快就難

8班馬

中華主將真係打死唔信唔識跑泥
難得遇到一次正常泥，幾大要多次

鋒仔

常山課閘靚到好鬼

莫神

喂講下隻二話不說呀

文良去左隻

泥又唔掂 草又唔掂

同好？

自由旺 買$30

彭國年 巴度
去馬未?

探險家

9

我錯囉

你個名

告東尼幾時生日
賀壽馬呢樣野講左成個月

細潘定肥鬼起孖好

24/12
而家一月喇

12月24

係怕1200有啲短 但縮程賺級數

外檔磅重

賀定今年年尾

屌 成個月啦

潘頓大船就知收得皮

喜奔騰 place

仲未賀到壽？

靜靜地賭13算

十幾號谷草起個孖咪當係

樂多福

買喜奔騰

鋒仔有飛

話哂事企得好硬啲飛

常山耆寶

我田了

Same road

靜靜地贏唔得既

垃圾田
第一注24

我堯

犀利👍🏻

田雞慢閘，賭閪咩

易撚到 我堯

探險家又撚狗

中到啪啪聲

鋒仔包尾

lm

屌鳩你

呢場拗頸唔賭莫雷拉蔡約翰又有q
賭馬呃人

肥鬼又有

叫到出閘都撕飛

勁

派未

你買咗咩

常山回飛 爽撚到

綠燈撚狗撚到傻

無拖4號

常態

頭場蘇兆輝咁勁 呢場走入面連內定第三都冇埋 賭馬賭馬賭你老母

泥地無得追 錶之銳rip

頭注24 唔想玩了

總撚知冇錢收

何良真係搞笑

屌隻9號廢撚到

屌 我堯好易
但條q比仆街拉卡住

跑咩

好似常山咁咪得

巴西龜我屌你老母
渣膽腳全中

探險家咪追好多

隻喜奔騰

4 1 8 2

迷肥黨全面進場

易能到，回到5.5倍

完全冇得追
賭波賭馬輸到跳樓

買潘頓個d呢

彭國年終於感受到騎狗餅既滋味

抄我金句

見到你出 直接跟左w p都唔要

何妖騎皇gel得

全季重心真係一棍咗

騎狗餅都追番dd

呢條正一死仆街黎, 佢第一場學咩入P
正一撚樣, 開始古惑

做咩嗌我老死

做到足都有4倍
仲要回到5倍

有時跑馬都幾簡單

又中 勁到

英國冠軍騎師只服莫雅

辣臣

臣系係咪隻隻狗餅

辣臣一口馬主list:
1.單挑冠軍

臣系馬主

泥地冇得追賭條x咩
放頭任佢開

是

毅進星$100

R3 嘉應前幾場係咪扮廢? 定真廢?

仲買唔買？

吊 蘇笑輝

天下一

騎師廢

直路1000係咪最難賭
未撚中過咁濟

極速前進 一舖縱橫 pq

極速前進仲有冇

派我未貓囝

係, 好少係1000米贏錢

堅廢，贏果兩場4班直路其實好水

肥鬼郁手，隻隻都落飛

fat ghost隻隻重過關飛

陣間盛勢熱倒就好笑

1000只信梁神

唔夠班啦，飛

呢期唔太掂

蔡俊燈中Q

福喜多多好好跑
不過陳嘉熙騎唔騎得掂

嘉應精英

辣臣劍指級制賽

呢啲賠率倒唔倒都唔會買啦
中左咪當比帛金佢

咁飛7左仍先

元朗之星力足連捷

「元朗之星」今季初出嚴重漏閘而跑尾三，翌戰賽前大閘教好後起步順利，即可段段快開，蝕了步速才僅敗於形勢有利得多之「健康在望」而氣走其後能勝之「請跟我來」，已知屬出色亞軍。剛戰表現更勁，早段遇超快步速跟於三四位而不必鬥搶，本身頭一千米交出57秒69，跟得如此急，其他前置馬全部潰散，包括最近可打疊兩仗入三甲的「忠心美麗」，本身卻可彈離形勢有利之「不羈的風」、「超新星」和「翠湖飛鷹」等之前跑同程入前兩名之強手而取得在港首捷，屬段速強勁之頭馬。四歲自購馬適應水土後處虛分階段，加七分多負五磅未算吃力，隔四星期再跑，逾千一磅之大馬體重保持，力足連捷。

「精簡最好」持續進步的四歲PPG精英，上仗雖賺偏慢步速，但能彈離跟好位之「忠心美麗」，進度理想。今次快馬增多仍屬第二選擇。「不羈的風」最近兩仗亞軍俱有三班中上級水準，但剛戰賺步速也未能威脅頭馬，如因起用雷神而偏熱，作配較划算。

第八場：1元朗之星、3精簡最好、6不羈的風

第十場：10開心好玩、6牛角仔、1駿龍駒

常山

淒涼佬底出

莫浪求個名好撚型

莫浪求D閘勁撚到

信mama無窮人

辣臣當壽臣唔買

辣殺臣
由第一場開始追$50win
睇下完季贏定輸

大無事得唔得架

咩事嚴重擠塞

莫浪求 夢幻人生 大武士 一撚定有位置 是但一隻獨贏

舞士精神：

興記R2中哂4隻

又jumped

快樂歡騰

跟

What

呢隻馬獎門人有份

數數下淒涼佬成個幾月冇贏過田草

買少少Larson算

點解冇人要極速前進？

加洲神箭

霸勝 肥鬼今日做野

無記錯莫浪求英文名叫 All in Mind
暗示大家可以all in

初出告狗pp5倍田雞 笑定先

今日係咪肥鬼日

一舖縱橫，睇落有冷味
上場泥水果D推騎同冇推騎冇分別，但係隻馬又唔係停哂
以上場果組既水準，擺落呢組冷P搏得過

我潘今日又拉馬

贏完之後 上鋪即刻無曬 課閘又差同埋個分差唔多
有緣咪拖下

莫浪求=幸福指數

真心 莫浪求定大武士

佢又話生日去馬

莫浪求唔太岩 大武士又唔太岩

明明極速前進

J2又串我地陳蛇

加州神箭

入面莫浪求 行緊上嚟已經過晒架啦

屌快樂歡騰唔好打劫

夢幻人生快樂歡騰

有knock up 就press R

今場證明自己

成場滑嚟滑去 應該一鋪縱橫

屌 兩場草都係一千
點睇有冇得追嚟揀3T

原來佢131

似係SHOW QUALI

Show專精=騷哥利

3T咁重多寶
狗會唔而家迫害你仲等幾時

直屌W啦, 呢場D馬垃圾!

浪人=夢幻人生

補3-4Q

定係自在人生

莫浪求短途馬王嚟

係騷哥利

無人買陳嘉熙, 我試下先

Gun

呢隻仲似

做乜撚野呀佢又.

好撚垃圾呀香港啲閘

會後悔

即刻後悔

仆街, 禁撚左傳送先做柒事

今日好撚難估，收工了

呢d 賽果點賭

3 4

我問乜嘢
大武士莫浪求都有

蔡俊佳中晒四隻

賭佢放頭冇次得

潘明輝個傻鳩

嘩屌

4 13 3 8

賭佢放無次會真係放.

注定豬錢

屌第2

琴日講完冇買q 臨場追快樂歡騰 我屌

屌莫浪求輸鴦鴛地

中細注四連環但所有Q QPR斷撚哂，屌你老母嘉應精英

Diu 潘頓得個第4

蔡俊佳癡撚線

賭西咩條直路，一時利入面追一時利出面放

隻自在人生吐血 勁到 點會冇p 架

條欄都幾明顯有著數
但係冇直路了

以後唔撚賭1000M

辣臣唔差喎

仲有冇人追潘

潘頓今日收得皮，一陣盛勢不了

屌 p都無

大武士回血

條廢閪又9upD咩

自在人生好似幾好喎

早飛買撚左膽拖了
屌

偏差極大

中4連 派幾錢

牙佳有冇咁能勁牙

又要嗌口號：賭馬賭馬，賭你老母

我的國勁撚到

盛勢1.1位置 屌

賭閪咩 場場都輸

又中。。。

牙佳贏到失控，連登仔末日

咸成搵到新副練

有時一野轟佢會有意外收獲

今日豬到仆街

雞仔注 馬仔唔敢買大

頭場造馬姐

岩岩豬左田
一野轟p 回血

諗起興爾

864$

864

孖寶
3 場 3 莫浪求 + 4 大武士
4 場 6 奮鬥揚威 $10

有冇人答我今日賽果點賭 已經連續幾個賽日 點搞呀

上次天地同心73倍中過

R4跟我賭2-4Q PQ

盛勢應該冇問題啦掛

勁能到 森囝殺手

收到風今場希蛇贏

齊中

今日到呢場先係初跑轉灣c+3欄 岩先1000都塞撚到西咁

盛勢 信肥鬼明刀明槍

真

辣臣慘變垃臣

告東尼強陣中伏

肥鬼咁易估唔叫肥鬼啦

呢個鬼佬啲料都值得睇下

初出比部能騎都頭10過終點 有啲能力

東龍陣追左咁耐 到未

呢場阿國算 搏入灣步速慢外疊有得冚

喜喜羊羊

奮鬥揚威

屌 禁左6次運財三T 場場第二關都簡隻娛樂大少比我
係咪有咩啟示

號碼41085564，幫我戒賭PLZ

東龍陣

係, 我會賭佢

生生勝勝

神馬飛揚擺到前應該有機

至尊大師 信雷神

盛勢飛數唔撚似, 奶閪了

前三場亂到嘔 呢場五班3t頭關
唔輸死賭仔都唔收貨

真 熱到唔似真

位置1.1

三甲應該都有既 做腳算

唔想你中

天地同心！！！！

下 應該2倍馬黎

熱得唔透
開跑一定要25蚊以下

加陣啲飛就似生生勝勝擺明硬拼 唔讓你

金錢炮呢D馬應該幾岩彭國年跑 ?
擔高頭走既馬比佢步步推落去

睇飛生生勝勝去硬，同上場D飛差幾遠

想當年盛勢贏咗銀豐神駒搞到吳定強 last day 冇頭馬拉
BTW

all in 左盛勢
跑得出就出黎繼續玩
跑唔出正式跳樓

全人類以為肥鬼要去 就燉多場比你睇

冇人講隻生生勝勝

質疑我肥啲部署

咁既賠率
90%上名都唔買啦

出上水

買咩好？

場場輸4個馬位以上 場場幾十倍
一配潘狗2.2車輪鞭贏

冠練+冠騎+冠馬
勁勢邊有得輸

屌你老母 潘狗唔撚贏今日收檔

盛勢當勁勢賭

盛勢大船

何妖搞唔掂生生勝勝 jump得

跳樓其實都係口號
死左未必有得繼續賭

係啦 今場換返個熟手 又內欄

好撚驚隻猁敬國搞狗阿潘

天地同心win
Q拖肥鬼丁冠豪
PQ拖丁冠豪

賭狗係為咗賭而生

輝煌巨星當輝煌星賭

開始拉開番大熱距離

何妖有金錢肚唔騎就知佢個隻有料到

好低賤既生物

畜牲嚟

至尊大師當英勇大師啦

岩, 返工賺錢為輸比狗會

不如當精英大師啦

我覺得盛勢贏唔到 但有位置

喜氣羊羊

你老味
賭馬度黎把撚
求鳩奇9-10-11-12 算閪數

納

8908 三重彩 沙田 星期日
第4場 三重彩 單式
3 生生勝勝
2 盛勢
9 金錢炮

$10豪比狗

減分搵華將落班用潘狗贏硬la

盛勢 上！！！

盛勢騎落去有架

玩完

比你估到就唔係食神啦

我屌你老母咩蘇兆閪

3疊望空撚狗笑死me

三疊咩事

天地雄心place 抵到

笑死 潘狗

我拉

一步都唔去馬

比人頂到仆街跑包尾

真係西俾你睇

勇晉大師幫手開路 至尊大師贏

垃圾葉狗

肥鬼

賭馬難到咁都有人賭 係咪傻架

潘狗大船沉撚到

屌你老母城中霸第4

屌

搞掂

跟馬跑都贏 牙拉世一

乜撚野馬黎咖

都話潘9收皮

痴撚線 雷神去馬理撚得你幾多賠 由頭走到尾

差少少入p

明知冇馬放，連勇晉大師都放，執住個4檔都唔放
本身你正常出閘但係一路捉捉捉捉，捉撚到未入彎已經開始搶口
直路點塞都已經係後話

屌俾告東狗殺晒

跑完咪又係度下次跑馬 算把啦

比肥鬼ko

賽後一定盛勢有事唔去 潘頓獸醫上身

沈拿就問話問到癲 潘頓最後一定冇事

三疊望空都知輸得

4576
05-01-2020
13:44
沙田
星期日
三重彩
複式
4 場 2 盛勢 + 7 至尊大師 +
9 金錢炮 + 10 天地同心 $5

盛勢連第3都無

勇晉大師放頭跑 on99

潘狗葉狗仆街死啦

你地以為我去馬咩
我就下場禁易比你估到仲係冠練？

屌我2-7Q
咁都唔撚去

多謝連巴

下場超能力
大船

潘真係笑撚4
反潘又有得笑

潘狗廢到

福喜多多見頂放牌仔搏多場 7倍上船了

我屌你老母賤種潘頓

輝煌巨星攝得咁靚跑第五

城中霸死撚開啦

屌咩中膽無腳，無拖雷神

屌不過今場最撚on9係隻金錢炮
唔知做緊乜條友

想問生生勝勝同埋盛勢2大熱門去咗邊

蘇兆閪快D走啦屌

我屌你老母 雷閪真係仆街

全程三疊 直路係咁意打幾鞭

潘大熱又無

係
樓上仲有人想捉我肥路

有咩好問 三疊係人都知輸硬

針

生生勝勝咪第3

比肥鬼逼害。。

東龍陣又著格 呃錢到暈

潘狗+肥鬼+大熱

呢三樣野是但一樣已經唔值得買

彭蛇騙局

撚人王 肥鬼

彭sir變彭狗 話左

開始變狗

潘狗同蘇狗騎緊乜撚柒？

咁又係 沿途三疊望空

中膽唔中腳，我暈咗

鞭都無鞭過

巴度直路有一段收咗手

哈吊佢老味連去幾隻唔去盛勢

7檔三疊 個陷家剷有冇用過個死人腦

有時跑馬就係激到你吐血

忍唔到笑

超能力1.8

佢老母 就黎吐血死

理想回報

潘狗有腦唔叫潘頓啦

應該有盡力埋 冇計

我了

彭國年今日乜都冇

老4 我了

金錢炮去左邊

上捕先鋒

包底

133 10檔 田雞 唔利追 18蚊
應該贏

派比連巴啦 中咁多

+1

我拉高水win 扯扯地

成條直路打得4野

重心 超能力p

又係得1日威水

我屌咩

連續兩場鬼佬馬主拉頭馬
下場有冇鬼佬馬主

本身諗住買盛勢w
諗諗下覺得唔係贏硬
買拉叔p好似仲抵

潘頓個陷家剷實有報應架

呢場唔買13少唔好話識賭馬

下關要咩

六環彩第8場求水

賽後你點睇
盛勢個賠率以我肥D部署黎睇唔算熱

精簡最好

翠湖飛鷹

元朗人拎架啦仲使諗

史卓豐條冚家伶6檔3疊尾5

講得好

全世界賭左

明知吐血都要賭，馬迷正一畜牲

超能力咁熱

陳蛇一放到底

啱 所以賭幾口唔中就收皮

放都放唔到啦佢 隻手小兒麻痺咁

大畜牲騎住d小畜牲好多野都控制唔到

呢期手風順 信多次

賭狗點會認輸，咪玩

肥鬼2倍幾點買
但腳拖吓算

1檔仲想佢放？
驚佢一出閘已經嚇到跌落包尾

2隻超收錢呢場

買撚完開追悼會

3，8Q巨額
陳蛇

閪拉憑咩咁熱

照計呢隻潘ok

娛樂大少咁引人都無飛

閪拉真係熱倒冷去 佢老母

陳蛇應該舞唔掂隻馬

勁跑王係熱定冷。。。

部能

幾隻熱門都係外檔 得陳蛇1檔 揀隻超然走甩算

同路

潘狗今日唔去

超能力 邊有得輸

睇撚住墮馬啊

超然後追點會走

肥鬼初跑泥地得14倍?

可能佢想泥地變奏

計數就買3 但陳蛇
結論：skip

等睇超然又輕鬆贏

你今場放唔放 想買

陳蛇呢場都唔得嘅話不如交返個牌出嚟

陳蛇點睇都穩到瀨屎

容癌呢場有無

腳有事 成年冇出賽

叫番棋棋番黎

冷馬

不了 超能力啦

啲閘好靚

靈鋒？

陳蛇大船

田泰安贏硬？

兩個都係無步速智慧

全世界追韋達寶尾

起碼有得J

燈膽幾靚仔wo

雷神一口孖寶

今場又爆

啱啱食咗wasabi之後靈感衝擊
要賭理想點報

點j我落

超能力分盡了

第八場元朗之星大熱
建議單T買721

田雞大熱門點買得落手

咸成應該去

超能力

其實邊個大熱先值得買

搏兩隻超xx pq 算

希sir

超然

潘狗生日無理由唔去馬，頭四場試完場地就準備橫掃六寶獎

細潘大熱

上捕

直接唔要陳蛇
有啲驚

下半場去馬

查賽13少啲馬王飛好少失手

講完 有冇笑

1拖3-8–9

陳蛇

呢場理想唔去 就真係無啦

3T 次關唔爆等幾時

OK..飛3

超能力 坐穩就贏

noted with thanks

文家良初出綠格，跑出icac

莫雷拉竟然贏到十幾倍

我老死賭波馬又靜靜地賭

真勇士一鳴驚人

馬主料 真勇士

真勇士係咪真好漢件衫

至尊過落勁跑王不得了

似1-8

16個半

超～能力

潘狗又搞事

理想回報撕飛

理想咪跑啦

搞咩

田泰安都17蚊 傻撚咗咩

潘狗唔跑退出啦咪阻住地球轉

潘頓六環彩頭關就輸了
好似未見過唔肯入閘呢隻

唔肯入閘

⋯⋯⋯

潘頓隻馬唔想跑

今日唔賭

屌你馬王嚟

勁撚到on9

wq追返幾廿蚊先啦

1-2 easy q

理想真係無得唔去啦

屌我輸

大熱，補補血先

中哂3隻
13少

陳sir騎馬真係廢到

田雞識攝位唔怪得17蚊

陳蛇真係垃到爆
好彩有p

哈潘狗失蹤幾場唔買又有返

我田打手唔賭 17蚊？

福喜多多拎住-10留 留佢老母咩

屌你老母2隻馬入閘搞咁撚耐等到其他馬訓著哂走黎埋q

4連攝隻11

娛樂大少又差點

12311?

1-2-3，幾隻有績既開哂出黎

四重彩 單式馬膽
5 場 1 超能力 拖 3 福喜多多 +
6 上捕先鋒 + 10 燈胆精英 +
11 娛樂大少

無要到潘狗

頭5場冇綠字

屌 佢手韁真係搞唔掂
好彩有p

郭能正垃圾

有攝咩

17蚊點賭 你中q?

雷9又死去邊

似隻馬冇

陳蛇點解可以廢到咁

比真勇士cut埋黎變左轉灣早走左要拎定出去 唉

屌 有冇咁勁

上捕係咪彎咗

今年啲質新馬去哂韋達到

要左陳蛇做腳無要潘狗屌你老母陳嘉熙

上捕先鋒急劇墮退

全程兜出面話過就過

唔留後推足全程 老懷安慰

入直路愈騎愈後

呢條中到少少啦

冇勁過

真係好廢
佢就唔到個馬口啦 直路驚佢p都無埋

騎到直路頭側側 疾左一疾
好彩一早拎定出外追

超能力都幾撚勁，直路早段唔轉腳都已經湧上去

屌佢老母佢下下跑多人100米唔係靠隻馬佢食屎啦

理想跑極都咁好分

咩話 神州福星大熱

+1，馬問題

馬王係咁跑 攝黎攝去一陣無位出就好笑

邊隻跑第4 PLZ

咁你叻囉 中咗上嚟攞下彩

其實隻馬有 跑又無跑錯既
騎功問題 但真係好撚廢

11

17蚊 買潘p好過啦

騎功問題

超然死左去邊

又中！

有時d馬唔洗睇近績既

個馬頭係咁側埋一邊

贏理想嘅錢 輸突比試閘好個隻真勇士

陳膠西只能賭放頭
要少少後追騎功都直接飛

名次根據入閘次序

只能賭運

十三好型

十三阿蔡上身
第一季就冠練

要外檔放頭馬先得

路路通

13少咁就廿W

唔係比隻8搞事貼檔應該贏到
抽出去隻馬又疾一疾
條8號柒到 咁能樣落飛臨尾力弱

要夠冷 熱果d放得出都會放快
精簡最好記一世

陳蛇跑出當抽水la
2020唔好買佢了

-10 仲要106先叫有輕磅優勢

自然君子放唔放

買親條仆街都冇好野，快啲走啦-10禁耐都仲係-10

上場唔放可以點

想知馬場啲呀叔有無屌9佢

1-2-3-11四重$1中都有$1099

真係冚家剷黎
遲遲唔入閘困其他馬係個閘入面 等都等到‘牛’哂啦

追潘頓輸到跳樓

神龍狗呢隻都大熱, CLS

一路屌-10廢 但一路買嘅人 真喺好好笑

呢場尾關爆啦掛

有隻11係到幫補下

神州福星有得唔賭咩

睇番黃傻真係唔差

係屌都屌雷閪先啦

新力寶得唔得
召喚佢手足

輕鬆第3

上場唔係田雞跌鞭贏咗啦

-10會唔會完左今季都係-10

收皮啦

追住咸成買算啦

手持2500 14倍 田騎王 7000潘騎王 4倍 有冇巴打教下點補好

啱啱應該要買1-2Q，唔係2win，我錯囉

呢個真 之前係咁追佢都有win

黃俊又就快騎得 陳蛇等揸兜

你收皮啦屌你老母 廢柴 掛靴啦屌

點補 雷西何妖叫到爆哂

起碼見到進步先陳蛇都唔知做緊咩

黃傻而家仲係騎格仔馬
過多兩三個月先啦

留意到好多盲反

呢家d馬好難賭呀

等收皮都得了 何妖雷拉後面d馬惡到

陳蛇咁靚仔 唔反了

新nipple

你成世-10啦柒頭皮

你啱啱騎緊乜尻 求撚其喺馬場捉個呀叔落嚟騎都好過你啦

@新力勁手足 上嚟講兩句

方蛇金句 神龍駒上場「力拼僅敗，鬥心損壞」

個個靜靜地賭寶得住唔好以為我唔知

貪心一棍陳蛇W
無錢賭了

迷肥驗腦區

靜靜地8

何澤堯騎師王allin

諗起上次講咗好耐唔知咩之後賭勤德兼備

練馬幾易
跑跑跑落五班搵鬼佬跑最佳路程又搞掂

想一想美麗非凡 係咪會4

劍聶風！！！

大雁塔有冇機會

神龍駒上場紮腳跌鞭都僅輸
今日冇紮腳

郭能條撚樣 大聚會冷w 完 下之又冷p
今次翻版

贏一條直路

力拼僅敗，鬥心損壞

三T尾關 先飛4大熱門
餘下1,4,6,7,8,9,10,11,13,14

完全無績再飛9,11,13,14
餘下1,4,6,7,8

同程有績又對版得返1,6,8
呢3隻又算冷冷地

就爆呢3隻啦

潘頓揹飛，底出方嘉柏，啱數

自然君子

屌 潘狗外圍大熱

單打獨鬥 賽續優秀

陳嘉熙肯放未屌你老母

搵妙星

單打獨鬥，賽績優秀

弱勢練馬師串q

金銀城

上場係群駒密掭嚟

攏

歡樂家庭

今場冇得爆

寶利寶藏 寶得住

屌住個-10仔黎買, 仆街自然君子

冇人信1打疊?

睇書巴係咪度 神州福星點睇

潘狗揹飛去方嘉柏肥鬼 5-7Qpq啱數

陳嘉柒放頭呀屌你老母

開心日子啦屌

買撚左-10仔W, 求屌醒

快D黎屌我

佢真係冇乜機會會贏到 咁癈

一間中左被你jer番轉頭

比隻劍聶風埋 自己走二疊

熱撚到

屌仲係出唔到頭

潘

潘狗 show time

我頓！！！

頓神黎真...

神州福星終於贏

潘9 連續去馬

5堆pq仲多過條qpq

潘狗又去馬

我老死賭波馬又中

要拉開潘
要潘開拉

輸撚死

田雞on撚9
跑到咁柒都近
跑好小小有p啦屌

你又收錢

365飛你要信

屌你老母陳鳩熙, 5檔搶撚輸比8檔, 你都幾撚好野
係咪以為自己好撚柒醒?

屌又輸條頸

臨尾壓線顯功架 認真既潘狗好恐怖

鬥得幾好睇
好彩無買神龍狗

閪馬都贏
賭條撚

神龍駒咁都贏唔到

3t斷雷拉 慘

全仔好波 我頓我波

寶得住保得住個披

磅重

何妖完全冇跑錯 係阿般上身

買左寶得住

3t尾兩場咁正路。。

我飛四大熱門
你就入哂黎

我真係嘔血

屌你 都係要問返頓拎返盛勢啲錢

我肥有良心 比番個p

今日正數？

仆街睇到隻寶得住，去買臭西利景國

尾場駿龍驅了

咁都好啲

唉 好灰 雷拉

未 繼續努力 不亢不卑

全程包尾 屌佢老母

重鞭佬place都冇

最後兩步幾驚又第四

阿菜打皇牌你當佢流？

賭東咩 三T尾關中距離賽開四大熱門

潘 何 巴

幾時先出頭呀，上場跌鞭，今揚輸磅，屌你老母

唉正仆街隻馬好有衝勢，包得咁尾追碌撚咩

何妖砌輸

交換騎師可能神龍狗贏

四班版任我行

我頓去馬真係好撚好睇

六環又想開哂大熱？

本身係森仔開齋馬

呢場執幾多

潘去馬係有樣睇
條撚樣

qpq 十元

我了貓

教睇未

又中晒

神州福星頭都側晒 比希蛇騎西咗啦

屌 我盛勢allin咗
我加陣先追返條數

識睇就唔使輸
要左何妖

召喚新力勁手足 快

6場冇綠字

潘頓仆街死

唉
又影輸

做咩改名

仆街莫雷拉 斷撚左我3T

我頓直路頭二三十米等佢拎正個平衡 擺返正個頭先衝
比其他騎師 係咪都砌咗先

日本野 錶之銳

錶之銳15蚊

要影咩

錶之銳指示-坐穩

潘狗唔係無機會

買完larson之後jumped

新力寶派錢？

過完田雞果隻仲十五蚊 有d驚

錶之銳馬王飛？

早水：

Fuck u On9 Chan ka Hei

你今日旺，買咩下場

又失控

陳蛇唔死有咩用

死撚得未呀你

今年唔知有冇機會見到錶之銳跑金沙軒

得閒又有撚下你

銀紙

賭仔得三個行為架姐
1.失控
2.入錢
3.跳樓

日日都要失控 好慘

我都係錶之銳膽鳩拖

鞍歌咁撚冷？

咁搞法隻馬輸到冇mood啦屌

4. 叫口號

2020年了 點解仲有人買我

帝豪寶寶一放到底, 沈集成起孖~

輕鬆中11倍q,陳sir幫我斷頭關，冇左成皮野會搞到人失控都正常既

冇刷到成口血唔好話自己失控

公道d講佢又無跑錯
騎功屎你一早知架姐

咁錶之銳又真係幾銳既

未失控，想死姐

帝豪點睇

可以騎到隻馬成條直路都側哂頭咁跑

錶之銳

你改名啦，我見到你個名差啲忍唔住打爆部iPhone

帝豪寶寶

寶山鷹

4-9 1Q 返?

陳嘉熙

銀紙有無勇士

文武傳奇

有冇人覺得會熱頭冷腳

買pq算

覺我同岩先場泥一樣

天氣先生

邊撚到似

冇錶之銳死幾多人

陳蛇驗腦未

壽臣

最少頭3掛

有人比隻5我

指定第二。
11號， 衝亞！

回返上2倍 可能真係無

錶之銳回飛

新力寶?!

all in左4...

唔覺會有 都冇變倍器

回到18個半

潘頓

jumped

潘神去馬！

今日贏到仆街

6-7

驚閪咩

錶之銳咁退

依場應該都係何狗跑頭2,拎騎師王

88 錶之銳

玩撚完4號

2 10 3

包尾

錶之銳尾二...

嘩

何妖笑撚死

何妖變何狗

一號著格

ICAC 要查啦

錶之銳笑到仆街

跑馬真係好撚假
賽前講到泥地王
回飛就慢閘 癲撚到

On9爆到癲

何澤堯仆街啦你 垃圾

屌有膽冇腳

新力寶搞乜

都話鞍歌，屌

何妖比人屌死了

尾2

一滴都冇

要輸馬真係好易

繼續報數
7場冇綠字

爽到

大戶勁針

史卓豐

最好笑你博佢收皮賭1同9都一樣要輸

馬會班阿叔屌哂鬼

我都係 收手等賭波算

頭側側
冇欄跑低左班

鞍哥贏錶之銳 點可以唔要

我豐又出冷

跑假馬屌你老母啦

何妖

屌寶山鷹

有腳冇膽呀

入灣應該要騎啦 隻馬均速拉住同人鬥後勁

蘇兆輝撚到你班傻仔訓低

隻馬搞乜鳩

今年真係痴撚線

@寶高

我唔搏佢搭隻10都要輸

馬會廢老：錶之銳上！上！上....

1 9？？？？？

蘇兆輝熱倒冷去

隻銀紙試下再轉出啲啦 都唔夠外 握唔到手

開閘跳一跳就直接唔騎

屌你 何妖串國

鄭俊偉行埋去做乜

屌本來想買安歌W 怕撚左錶之悅 小注左P

成日

屌，要咗寶山鷹

問姚本輝買咗幾多
大家一齊串Q

易能到，腳全中無難度

位置Ｑ 7 場 2 鞍歌 + 6 帝豪寶寶 +
7 銀紙 + 10 公証福將 $10

星期日 位置Ｑ 7 場 2 鞍歌 + 6 帝豪寶寶 +
7 銀紙 $10

星期日 位置Ｑ 7 場 6 帝豪寶寶 + 7 銀紙 $10

學人買倒三角 PQ
10條飛中一注

睇中公証福將走去搭左錶之銳

話撚左呢條撚樣開始古惑, 仆街陷家產黎

我估今場D人會針到仆街
大戶肯定幾十幾十咁車落何妖p到

冇欄

差d

sosad 37蚊應該輸到甩褲

隻銀紙我真係屌佢老母 出撚到

靠雙輝大回

彪之銳倒下了

邏輯計場場都有人針
但大熱輸一定係老散針

跑唔起

爭一埸 馬仔你生性啲啦

笨輝做榜首場場贏冷 win

寶山鷹出閘慢左？
屌睇佢直路唔轉腳，騎果個又唔騎落去想點

我輸到失控

新力寶jumped

我頓上次z字走位威進駒 仲有無得睇

邊個邊個係咪灣撚左?

Level左

On9而家唔知飛唔飛蘇兆輝好

一撚樣 點賭

J到出血

今日輸撚死

想要萬利高

威進狗咁冷

12倍咩玩法

大歡笑容天鵬底出

Z字走位退落去

何妖唔差在輸埋呢場啦

鞍歌禁撚左落去WP，記得今日隻東龍陣，結果買左寶山鷹，仲要大注D

成口血 有冇人想睇

還看不羈的風

想要飛天劍個披

慘

留意到跑完盛勢同彪之銳馬post靜撚晒

[美麗精神美麗滿紛]一月五日沙田十場賽日討論區III

買智力寶驗智力定買萬利高好

頭先熱倒唔係想直入元朗麻

今日啲熱門

乜水乜水都有7.6倍

我彪之力

撐輝哥

8,9,10場大摩

莫雷拉點解揀不gay

配合任我行

All jumped

quick lan

支持

我頓了

1001